Корни квадратного уравнения
=========================

Даны действительные коэффициенты a, b, c. Решите квадратное уравнение **ax<sup>2</sup> + bx + c = 0** и выведите все его корни.

---
## Формат входных данных ##

Вводятся три действительных числа.

---
## Формат выходных данных ##

Если данное уравнение не имеет корней, выведите число 0. Если уравнение имеет один корень, выведите число 1, а затем этот корень. Если уравнение имеет два корня, выведите число 2, а затем два корня в порядке возрастания. Если уравнение имеет бесконечно много корней, выведите число 3.

---
## Sample Input: ##
```
1
-1
-2
```

---
## Sample Output: ##
```
-1 2
```
